曼市二哥贏緊射精宮幾多粒？？？

上唔到網冇得睇

咪撚ON9啦ching

樓豬想燈？

收皮啦水晶宮sure win

?? 邊隊贏緊？

最後會反勝4:3

二哥係曼聯喎

咁一哥係邊個？

睇排名咪知

我都上唔到網
想問曼聯贏曼城幾多分

死獌狗真係柒撚到

6獌

入咗兩粒

鏝狗

渣ga

曼市二弟曼城

靜啦

曼城拎左幾多次英超同歐聯呀

搵一季黎講
反曼平均智力80

計埋上季囉好未

反曼吹撚到曼城勁過曼聯

唔差在計埋上上季囉智力大師

事實曼市大佬係曼聯

講埋過去50 年好唔好呀
唔得wor反曼話以前d英超唔計